龍珠入面邊個角色最鐘意玩食物

係比達，因為超級加力（garlic）炮

點解咁都有負皮

係天津飯...通常玩餃子，有時玩自己